屌你老母 而家最應該係救人時刻

淘大咁少狗 叫人唔好去個d真係鬼黎

又一個叫人送頭post
不了

聽日見！

個個POST都吹雞人去救人 點救呀? 答左我先啦

收皮啦 p牌仔
唔係咁多post叫人唔好送
根本唔會有人犧牲 人多圍住 popo根本唔敢捉人

救條撚咩屌

鏡頭影晒咩樣啦

分分鍾抄埋牌

冷氣軍師真係得啖笑 懷疑你班人有無去過一次現場
救過幾次啦
人多一定迫到班狗放人走

小狗？

救過幾次咁你講邊幾次啦 咁你而家係邊呀? 我就同你講而家係屋企

睇直播大把差佬， 少人？

未訓醒呀，仲去送頭？

我而家係邊 關你撚事
死popo 想吊我講野？
屌你老母

出去圍到班狗放人先
定係
又會有班手足俾狗打
俾藍畜斬先

依家已經成個商場都係手足啦，圍住就唔敢捉
d狗咪又照target後生

係門口，起碼15部狗車，幾十防暴幾十便衣，連樂華都封7埋，唔係現場收陣皮

點解8.5個個都識避北角
今日要入淘大打
救完就避啦

笑死 原來自己唔係現場就係咁叫人入 去救人
又係既 係現場就唔會有時間同我對屌啦

屌你老母 係商場都要退
咁你地以後唔撚洗出街
Popo根本無可能係商場大規模搜捕
你地係咪叫人走

天水圍又話差唔去 淘大又話局唔去 中環又話無用唔去 結論：冷氣軍師最開心

而家班黑警唔係係淘大捉左幾十個手足咩?
定係你係平行時空?

我地唔係黑警 黑社會

收皮啦 黑警

Popo不嬲照捉
未見過Popo走唔出人群

咁你出黎未，我係到等你，我影埋地方等你黎搵我好唔好，一齊救佢地出黎，佢出真子彈都好，你上我上

次次係附近比人捉 都屌人唔走
大佬啊 班撚樣都唔知發生緊咩事
係咪以後唔洗出街？